Farfetch private sale 再9折

我收到private sale email再加9折code
Cp好平，可以幫手代購，其他牌子都有

有咩想買可以tg我問下有冇折

邊個冇

比冇個啲吖嘛 你有咪自己買
再者有人可能冇信用卡架嘛

你個名

即係除左個app入面‘sale’果d貨之外 仲有其他貨有Sale? 定係只係多個9折code

有無折? 如果有，折晒所有野之後幾錢

仲有其他sale

bv未有 遲啲thanksgiving應該會多啲items

得9 折點吸引到人比你賺信用卡精分

係再9折
你係咪做咩都有目的，冇得純粹幫人買埋

可唔可以留tg link
Search唔到你username

未用9折運費$80，用左運費變左$250